{"translation-revision-date":"2025-10-28 11:09:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Ouch, there was a glitch. Try activating V4 again soon.":["Au\u0107, nast\u0105pi\u0142a usterka. Spr\u00f3buj ponownie w\u0142\u0105czy\u0107 V4 wkr\u00f3tce."],"You\u2019ve deactivated the new Editor. Have feedback?":["Wy\u0142\u0105czy\u0142e\u015b nowego Edytora. Masz jakie\u015b uwagi?"],"Welcome! You\u2019ve got the newest version of the editor.":["Witamy! Masz najnowsz\u0105 wersj\u0119 edytora."],"Deactivate V4":["Wy\u0142\u0105cz V4"],"The road to Editor V4":["Droga do edytora V4"],"Tell us why":["Powiedz nam dlaczego"],"You\u2019re deactivating Editor V4":["Wy\u0142\u0105czasz edytor V4"],"Editor V4 is currently in alpha, ":["Edytor V4 jest obecnie w wersji alfa, "]," Important notes:":[" Wa\u017cne notatki:"],"Activate the new experience":["W\u0142\u0105cz nowe do\u015bwiadczenie"],"Try out the new experience":["Wypr\u00f3buj nowe do\u015bwiadczenie"],"Head over to Github":["Przejd\u017a do Github"],"We\u2019d love your feedback!":["Ch\u0119tnie poznamy Twoj\u0105 opini\u0119!"],"Editor V4 is still in alpha and should not be used on live sites yet.":["Edytor V4 jest nadal w fazie alfa i nie nale\u017cy go jeszcze u\u017cywa\u0107 na aktywnych witrynach."],"And much more!":["I wiele wi\u0119cej!"],"Fully responsive design - Customize any style property per screen.":["W pe\u0142ni responsywny projekt - Mo\u017cliwo\u015b\u0107 dostosowania dowolnego stylu do danego ekranu."],"Consistent styling experience - A unified Style tab for all elements.":["Sp\u00f3jny styl - Ujednolicona karta Styl dla wszystkich element\u00f3w."],"Professional tools at your fingertips - classes and states.":["Profesjonalne narz\u0119dzia na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki - klasy i stany."],"Unparalleled performance - Cleaner code & a lighter CSS footprint.":["Bezkonkurencyjna wydajno\u015b\u0107 - Czystszy kod i mniejsze zu\u017cycie CSS."],"Here\u2019s what\u2019s inside the alpha version:":["Oto, co znajdziesz w wersji alfa:"],"Welcome to a new era of web creation with Editor V4. It\u2019s faster, more flexible, and built with a fresh approach to structure & styling.":["Witamy w nowej erze tworzenia stron internetowych z Editor V4. Jest szybszy, bardziej elastyczny i zbudowany ze \u015bwie\u017cym podej\u015bciem do struktury i stylizacji."],"Containers, the Top Bar, and Nested Elements will stay in their current status.":["Kontenery, pasek g\u00f3rny i elementy zagnie\u017cd\u017cone zachowaj\u0105 sw\u00f3j obecny status."],"By deactivating, you\u2019ll lose all Editor V4 features, and any content you created with V4-specific features will no longer be available or appear on your site.":["Wy\u0142\u0105czenie spowoduje utrat\u0119 wszystkich funkcji Edytora V4, a wszelkie tre\u015bci utworzone za pomoc\u0105 funkcji specyficznych dla wersji V4 nie b\u0119d\u0105 ju\u017c dost\u0119pne ani nie b\u0119d\u0105 wy\u015bwietlane w Twojej witrynie."],"Keep in mind:":["Pami\u0119taj o:"],"We hope you enjoyed testing and building with these new features.":["Mamy nadziej\u0119, \u017ce testowanie i tworzenie nowych funkcji sprawi\u0142o Ci przyjemno\u015b\u0107."],"When you activate Editor V4, you\u2019ll also be activating Containers, the Top Bar, and Nested Elements. You can turn them back off by going to WP Admin > Elementor > Settings > Features.":["Po w\u0142\u0105czeniu Editor V4 w\u0142\u0105czysz r\u00f3wnie\u017c Kontenery, G\u00f3rny pasek i Zagnie\u017cd\u017cone elementy. Mo\u017cesz je wy\u0142\u0105czy\u0107, przechodz\u0105c do WP Admin > Elementor > Ustawienia > Funkcje."],"and development is still in progress. Do not use it on live sites - use a staging or development environment instead.":["a rozw\u00f3j jest nadal w toku. Nie u\u017cywaj go na aktywnych stronach - zamiast tego u\u017cyj \u015brodowiska testowego lub programistycznego."],"By activating, you\u2019ll get early access to the next generation of Elementor\u2019s Editor. This is your chance to explore new capabilities and help shape the future of Elementor! ":["W\u0142\u0105czaj\u0105c, otrzymasz wczesny dost\u0119p do edytora Elementora nowej generacji. To Twoja szansa na odkrycie nowych mo\u017cliwo\u015bci i pomoc w kszta\u0142towaniu przysz\u0142o\u015bci Elementora! "],"I\u2019ve read and understood.":["Przeczyta\u0142em i zrozumia\u0142em."],"You are about to enable Editor V4 features!":["Zamierzasz w\u0142\u0105czy\u0107 funkcje Edytora V4!"],"Editor V4":["Edytor V4"],"Activate":["W\u0142\u0105cz"],"Learn more":["Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"],"Alpha":["Alfa"],"Cancel":["Anuluj"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor-v4-opt-in.js"}}